（求置頂）根本就唔洗諗聽日做邊樣

明明星期一就紅日, 兩樣都做呀, 明冇?

星期日：三百萬迫爆港島
星期一：十八區遍地開花

pish

推
（集思廣益)聽日300萬人定繼續遍地開花

十八區遍地開花

唔一定要星期一架

推

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

7/10

8/10

9/10

10/10